將軍澳寶林1000M, 請出招

HKBN 8月底到期，要有1000mb上網+家居電話。
有冇靚仔offer?

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費,幫你計到最抵用